唔係牙 巴塞又輸波

蘇亞雷斯

屌你咪燈
冇,fd做

我巴比黑

唉

又俾黃狗逼害 過哂白界都唔計

Msn 入夠了，係時候俾貝迪斯入

垃圾

一分好過無

同死皇狗又拉近一分

屌你蓋清

我疤又被逼害

##

羞恥